[踢得好，換得走] AC米蘭球迷討論區 90

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín

斜恩中柱

巴卡呢個位幾好

屌你嚇撚死咩

Samu比撚

屌你老母差d 輸埋錢馬

屌你老馬

哇哇dllm

RR

反擊3打2踢撚到咁

$馬

Cls

魯馬又誤判

唔小心搶左
開完先見到ching個post

屌你老母當拿閪

人地啲反擊好正

藥膏打反擊啲決定慢撚到

平安鐘

suso又要扣一野

屌你老尾$

錢馬屌你老味嚇撚死

要射佢又唔射 屌

屎都瀨出黎

Suso扭乜L

好彩有RR

屌

屌 無越位咩

屌你老母

抵啦

羅馬仔包越位

屌你老母撚撚

屌你老味

預左啦

屌.............

屌你老母
又嘔返出黎

越wo好似

劇本

屌你老母 d 19換人

炒未

抵撚死啦 岩岩球反擊打到咁

上面包晒

好on9呀屌

好撚嬲呀屌你老母

炒未 dllm

今晚又訓唔著
屌

食屎又比人咁追返......

屌你力架喺度睇波

隔離街就絕殺，我地就被絕殺

輸SUSO

撚撚教左咁多場都慣咖啦

果球反擊入左就贏啦

係今場motm蘇素俾人搶走咗個波

屌你老味撚撚踢乜鳩野

劇本早已預備

3打2反擊hea 踢，抵撚死

點會係輸佢啊

炒啦，垃圾

屌你老母今場D反擊ON9到仆街

都係劇本一個，講到尾，都係西波

唉屌今場已經唔錯都要和，點撚樣啊想

到底第幾次領先比人追和？
走喇dllm

反cup啦屌

係抵死
但臨尾香瞓唔到

on9，呢個時候重鳩射，玩燒味啦

又乜鳩野死球黎

撚撚經常比人追和

做乜鳩呀

RR又鳩射

要鳩射都唔係rr啦屌

好撚閪啊屌

又射........鬼佬都話crazy....

做乜又9射呀

撚撚換咁多次人得羅馬果場好彩搏中
其他全部比人追和哂
躝喇仆街

加度素係咪要捉鬼

係 呢個位開都幾肯定係撚撚係後面落order

完全係羅馬廢

死攬廢鳩隊草身體係好撚勁但個腦裝屎一味鳩推企位永遠壓到前半場靠力追返

打和都合理，習慣左

劇本就是劇本

完

等干爹接手先再睇
炒咗話我知

又贏唔到真藍黑

真係垃撚圾，永遠都係咁

成個歐洲有無一隊波踢順景波廢過我地

垃圾波

屌你老母，好地地又要嘔返兩分出黎

條中場線場場閪下閪下咁 防中條一條防線等於零
前面把握力又差到 屌

牙恩塊面西到

出阿巴迪己經on9, 隊草今場踼撚到咁，
踼足全場痴撚線

快撚啲換咗個教練去啦

拎住過百m身價球隊踢到護級咁

佢反擊親都係HEA跑拉邊,ON99,屌佢老母

我蘭踢盧森堡嘢都係-6贏一粒 你話呢

尾段兩下反擊入到一個都夠啦屌

上錯賊船

一句講哂
撚撚你躝未呀仆街
又玩撚完喇今季屌你老母

4場5分排12 屌你老母搵干爹黎救命啦

撚撚冇教過反擊定點撚樣,點解D反擊咁撚鳩

痴撚線 之前都話一笑置之 今場真係嬲撚到核爆 同幾年前領先完俾西瓜皮屌打果場有得揮

咁嘅換人 送1分比對面

阿特蘭大損人不利己

你地賽前仲笑羅馬輸波

撚撚真係快D躝啦
獲獲贏緊都被人追和/反cup

卡達拉 快d 好返啦屌，梅沙又係鳩鳩地

個時啲人都話廢
宜家都唔知做乜鳩

組織睇得出係好左，但整體都唔撚掂

李安即炒撚撚我抄佢維基

無教過進攻同防守

換走牙屌留隊草完全係致命

suso係做到野，但佢真係唔識配合
成日都想做killer pass

李安自己教返啦屌

仲話想前四，咪撚玩啦，唔換教練，等睇護級

開始進入緊呢幾季常見嘅迴圈
季初垃圾 > 炒教練 > 力追爭第六

3打2唔教都應該知點做

成班燈神未完場係咁講反撚又輸，結果咪又係劇本，好撚心明知一眾米蘭巴打咁燈就忍下口啦

呢個loop係因為老細無錢，下下玩新帥

咁嘅人腳踢到咁嘅閪樣 完全係得撚撚先做到

成撚日換走打得好果d
留d鳩既到完場
鑊鑊都輸話轉頭都唔撚識醒
教你老尾閪波咩
炒之前唔撚再睇
on99

班管理層點忍呢個教練
呢個時候好明顯要照下撚撚肺，問佢d 換人點解啦

痴撚線咁樣比返兩分人，食屎狗....

完全on撚9 行行企企
我屌你老尾無落order我唔撚信

懵撚唔係名宿都係柒半季先走,撚撚

4場4分場場一樣嘅正選
再加神級換人
快炒唔該

duvan zapata呢條撚屌
真係米蘭剋星

究竟係咩驅使西瓜黎呢隊波挑戰自己
不如試下玩護級啦

佢反擊果陣都係鳩黎

一個毫無戰術可言既教練
士氣波一早無撚哂
以為贏羅馬好勁
點知係羅馬今季真係廢
贏歐霸果場亦都毫無說服力
進攻差，防守無，換人鳩
咁既教練都留得低仲話爭前四
返去訓喇屌

斜恩快啲屌教練等彈鐘啦
唔忍心睇佢踢閪波

其實係無撚人要得我地接手 不過達子唔撚走，我地先有斜恩

撐呢隊垃圾波真係好撚辛苦
領先緊都要提心吊膽
去到最後又係輸自己 嘔黎啲分出黎

同撚撚既憤怒值就快追得上懵撚
名宿都無情講
成手好牌打撚到咁

摸奶咁多供應都廢過閪

唔怪之得佢教咩死咩

提咩心吊膽
領先比人追返球係得一場無發生
就係歐霸對盧森堡果場
基本上領先必失
點解會咁就真係問下教練

睇死佢賽後又鳩up話young team呀，need to focus more之類將個負責俾曬啲球員

撚撚當年教瑞士隊sion咩成績

85mins先換查漢咩玩法

FM我屌你老母
續你老母約咩
我要干地呀

其實愈睇佢賽後嘅訪問就覺得愈鳩，同懵撚差不多程度，一個輸完係咁讚隊波，一個輸完就係咁吊個別球員，但人就係佢決定換/出嘅。

加度素近廿年最差教練有佢係到一日米蘭永不超生

都唔撚知佢係想攻定想守
換走卡拿同牙屌開始無哂進攻
瘋狂打回傳波(亦次次死依樣都係繼續打)
諗住換小明同巴卡應該想守呀
但第三個換人又換返個翼鋒出黎
屌你老母閪躝喇仆街

屌 成個中秋又要過得好慘

開季個幾月
個個禮拜都要屌
場場都要屌

據意大利傳媒統計，加度素的教練生涯中勝率不高，大多失敗告終。加度素首次擔任教練的球會，是於2013年2月25日獲瑞超球隊錫永委任，與瑞士籍教練Arno Rossini一同執掌；然而這個「雙教練」配搭效果並不顯著，12場比賽只取得3勝4和5負的戰績，最終加度素於2013年5月13日被錫永解僱。

做野啦 李安
大大個干地呀

屌咗幾年直到懞撚後期直頭放棄
宜家又要放棄唔睇了

雲爺爺都殺

唔記得早場
不過追完post見到劇本就興幸無睇

4場5分真係接受唔到，咁既班底你打得咁係咪on9

想要爺爺多過干地

吊佢老母，最撚衰FM，續乜撚嘢約，救火兵上季完約大家好嚟好去，家下起碼要涯到季中先有機會換人啦

5分都算，場場比人反cup贏果場重要補時先贏返真係好撚火

蒙迪拿：咪一鳩樣

從來都無人覺得撚撚勁過你

一開始無人睇好
個個諗住看守領隊就算
FM真係正宗冚家產

真係睇到火都黎，成晚都係咁講乜撚野呀

續三年約真係智撚障決定
仆街FM啲蘇州屎有排清

FM先係真卧底

最後一次同咁多巴打屌波
撚撚唔走唔撚睇
睇黎都係把幾火
不如早d訓唔好捱夜

同路

然後下場都會死死地氣咁開黎睇

撚撚三年，比得上蒙牛三年

唔會，懵撚後期我一場都無睇
換左撚撚先睇返
今季果然又loop多次

波牛就返鄉下享福啦 冇腦學咩人教波
撚撚個牌點考返黎 卡斯咁撚好用 要要出足suso全場 唉 睇到好撚辛苦

本身打少兩場 贏晒都夠上前4
已經唔計對拿仔同上場on9 失分 今場又黎領先後被追和 撚撚帶埋suso躝

冇眼睇

今場關suso乜事

suso得罪左小智

下半場訓左 咁都輸
話左撚撚冇料到

一場都冇睇過

點排都未係佢走先啦

佢個態點差都好，最多咪放後備

今場屌鳩suso 傻的嗎，前面屌仔suao 今場最好，要屌都屌撚撚同後防，永遠唔可以守住勝局

前場，後場總要一有邊收皮，
今場前場打得好，但後場就跳曬掣

Btw撚撚走啦，乖乖地做下名宿咪好，就黎衰過 過街老鼠

前場都唔係好 幾球應入既入唔到
反而入果兩粒先係唔expect佢入到既波

查漢第一個就要換走啦
要換藥膏咪推前阿屌囉
輸兩球都係後防唔集中

都算有，起碼唔跳掣，有板有眼。雖然隊草都係敗家左

今場算係咁，啲組織有驚喜
係有段時間攻極都攻唔入然後就比人入唔抵

今場最差Suso，最好係查古

利申：無睇

撚撚最on9係臨場調動 次次贏變和 和變輸
琴晚換小明出黎唔知做乜7 曬左一個名額 渣漢冇態又唔早換走 完全唔知做乜9

小明之前又唔係打得好，完全諗唔明
下場希望失埋分俾安波利就炒得

懞帥話齋 個個都冇問題 係唔知點解和左

中堅一定有問題

唯一解釋係卡拉仔黃牌

換小明可能想死守賽果，但係禁遲先換克勤都on9

其實後防成日尾段唔留神都幾致命，由上年第一場對賓尼雲圖比人個龍頂入開始，都唔知比人追和過幾多次

上場攻不銳，今場守不穩

因為人地識臨場調動
撚帥淨係識位換位
愈換愈柒

係，但事實後防中堅左閘同龍都無換，集中力係有問題

終於無人支持撚撚

以前我都會買波衫當支持下隊波
而家真係無呢個意慾

琴晚由換小明落黎 隊波就開始柒
有球冇啦啦企撚左入去 右邊空鳩哂 好彩對面射唔中龍
失第2球 雖然完全唔關佢事 但係個波都係係佢隔黎解唔到圍
進攻唔撚洗講了 冇腳靚波

空哂傳中去到無人地帶

果球我記得，佢仲屌隊草唔跟人
點估到你無啦啦縮入去呀

龍係最大問題，成條防線都後生就好需要龍門指揮
當拿閪無論指揮定穩定性都完全未夠班

所以邦隊上年就有呢個作用，幫手鎮到下班後生。雖然有時佢自己都鳩埋一份

Lm

我支持撚撚呀
教豪門咁易架咩
懞撚都玩左半季，作為明叔起碼教一季先啦
成日咁換教練邊有隊型

干地, 雲尼亞里, 是但啦總之快撚D換

Milan director Leonardo believes the club must change their ‘mentality’ if they want to challenge for the Scudetto.

Milan dropped more points on Sunday, letting Atalanta come back twice to draw 2-2 at San Siro, and Leonardo admits there is a problem with the Rossoneri’s psyche.

“Mentality? It’s not an excuse but if you look at the last five years, Milan finished far away from the top positions,” he told Sky Sport Italia.

“It’s normal if we’ve lost the belief of a great team. Today we could’ve gone in 2-0 up at half-time, but then the anxiety set in.

“We have to change, but it’s normal if we think the top positions are far away. I’m very convinced that with this squad and group, we can manage these situations better on a mental level and kill off these games, which can put us in different situations.

“It’s normal for a team like Milan to have the expectation of a great team, fighting for important things.

“We’re convinced we can do that this year, also with the others struggling. The important thing is to know that difficult times aren’t decisive. We must look forward and be calm.

“Our objective is to change the mentality of being a seventh-placed team. We can give a signal in our next few matches.

“Gazidis? We need to take responsibility, the whole club have to. Clubs win Leagues, and we’re building a team who can do that.

“It’s normal for the process to be gradual. I think the club must also have a winning mentality so the team can get results.

“We’re still under construction, but that doesn’t mean we can’t do something immediately.”

李安自己決定唔炒, 快D諗下計, 搵個有資歷既助教都好呀

太靜了，決定點人數

lm

有冇手足已經買咗FIFA

雖然搵緊game 玩
但我唔玩Fifa

米蘭大半隊都冇真人樣

12點準時開波

無雙orochi3或者蜘蛛俠？

我兩隻都買晒
玩完無雙再玩蜘蛛俠

GG俠白金咗
無雙都係一向麻麻

本身以為Code vein / 五十嵐孝司隻Bloodstained 會呢排出
點知都Delay

咁快白金，我仲未有時間玩

無雙神速版嗰10關都仲未玩完

SPIDERMAN好快爆, D相我冇心機影晒

我玩動作GAME好屎，玩咗陣簡單都成日死

所以決定玩完無雙再重頭玩過隻蜘蛛俠

想玩隻狼

Suso ：4場3助攻，你班打機撚贏一兩場FIFA就當正自己係金牌教練

還可以 呢隻GG俠有誠意高質之作 係短咗少少
可能遲下開返隻Odin Sphere 或者Dragon's Crown 黎打下等最近10月隻洛克人11同12月食神3

我玩格GAME仲屎 咩GVS , 街霸果啲完全唔識玩
from software果啲我就本身一路玩開 隻狼都同其他想玩要等下年
Kingdom Heart 3 , ACE Combat 又係

之前買番KINGDOM HEART合集，發覺唔太玩得掂

人地話隻蜘蛛俠其實好多地方都參考咗之前隻蝙蝠俠,我STEAM都買咗，遲下可能拎番出黎玩

btw，我地OFF TOPIC到咁，會唔會俾人屌架

佢場場琴日咁踢冇人屌佢啦, 或者應該話呢個係我地一路想睇既SUSO, 佢都有能力踢到咁, 近年D教練級數太低點撥唔到佢都有D關

佢場場係咁上左一線好耐

係 , 你見佢呢場有幾下傳中係低平近柱立即有幾下威脅 , 兩下仲有到波
佢本身波底係唔差 係差個人點正佢應該點打

佢一定要識落底，當對手有兩個選擇要顧時，佢蘇一招先會有用。

Or，佢變成洛賓

其實suso d出波已經好好，比起阿巴特

變洛賓冇可能 , 洛賓本身除咗技術高外仲有絕對速度
Suso 相對係佢控波過人腳下個動作頻率快 但佢本身速度同爆發力都唔高
而家佢要做係點利用呢點 加強佢過人後選擇同埋多啲無球跑動, 接波後one touch 傳波 同跑動狀態下點處理 因為佢本身鐘意控定再做動作

第二球佢揀落底，對手似係捉錯路出腳慢咗
之後睇到定傳俾阿屌

全意大利知佢蘇一招

又唔可以咁同舊屎去比，阿隊d傳波出哂名差

Leonardo to Mediaset: " If we look at the last 5 seasons for Milan we are talking about one 8th place finish, one 10th, one 7th and two 6th place finishes. It's been five years where we’ve been more or less in that area."

Leonardo: "We have been there a few times, so it becomes difficult to get out of that area. It takes firm belief, because I think we still have to grow a lot. There are many good things too, but we're not there yet."

Leonardo: "We have to go back to be that team that dominates, that knows how to suffer and who closes the game. The project is long-term, and the coach remains a part of it. But we cannot afford to wait, and we will have to give a warning in the next matches."

所以一路話Suso 要開發多啲進攻招式
第二球人地明顯捉佢cutin 點知佢係推落底右腳出 多啲變化人地都難mark

冇錯
同埋佢右腳出波進步咗
最重要係限制佢cut in 鳩射

Gazzetta dello Sport are reporting this morning that Leonardo's words regarding "We cannot afford to wait" was indeed a signal to Gattuso and Milan, but it should not be interpreted as an ultimatum to Gattuso from Leonardo.

Leonardo to Mediaset: " If we look at the last 5 seasons for Milan we are talking about one 8th place finish, one 10th, one 7th and two 6th place finishes. It's been five years where we’ve been more or less in that area."

Leonardo: "We have been there a few times, so it becomes difficult to get out of that area. It takes firm belief, because I think we still have to grow a lot. There are many good things too, but we're not there yet."

Leonardo: "We have to go back to be that team that dominates, that knows how to suffer and who closes the game. The project is long-term, and the coach remains a part of it. But we cannot afford to wait, and we will have to give a warning in the next matches."

0 - AC Milan are the only side yet to keep a clean sheet in this Serie A campaign. Emergency.

灰到依2日都唔敢睇米蘭既野
撚撚肯走未

Milan have officially announced the early repayment of two bonds worth a total €128m issued by former owner Yonghong Li.

The Chinese businessman issued the two bonds to repay the €73m shareholder loan granted by Rossoneri Sport Investment Lux and fund transfer activity.

He was ousted by U.S hedge fund Elliott Management, and it has today been announced that the bonds have been repaid, effectively clearing the financial debt.

“On the date hereof, A.C. Milan S.p.A. (the "Company"), by way of a notice sent to the sole holder of the notes named "Prestito Obbligazionario Garantito Associazione Calcio Milan S.p.A. 2017–2018 – Serie 1" (ISIN Code IT005254435) (the "Series 1 Notes") and "Prestito Obbligazionario Garantito Associazione Calcio Milan S.p.A. 2017–2019 – Serie 2" (ISIN Code IT0005254443) (the "Notes Series 2" and, together with the Series 2 Notes, the "Notes") issued by the Company and listed on the Third Market of the Vienna Stock Exchange, and to the calculation and paying agent, has exercised the option to voluntarily early redeem in whole the Notes according to Section 9.2 of the respective terms and conditions of the Notes,” a statement on the club’s website reads.

“The date of redemption will be 28 September 2018.”

好複雜

Bein connects突然加左價，118一個月，申請cable流動版好過

現有用戶都要加 ？

第一個月一定68，之後唔知

FIFA19已買

我響上場波申請左，睇完後嬲到cut 撚左，決定唔睇隊波住

卡達拉做乜變左玻璃腳, 打安波利又唔打得

send左email問 佢話現有客戶會keep住 $68/月

cut左點算

仲有唔知點解cut左試用仲睇到, 已過1week, apple pay又冇扣到錢

"New price will only take effect to new subscribers.
If you cancel your subscription now and try to subscribe again, you'll be charged with the new price."

"Your subscription fee will remain at $68 in the coming months."

佢咁樣覆

即係冇得玩逐月買, 焗你買10個月

Gattuso has tested Borini as the striker in training today after Higuain's small injury and considering Cutrone just returned. Laxalt was tested out at left-back. [MilanNews]
屌你老母你走啦

用kessie中鋒無咁嬲

打番以前D波咪得, 個中鋒無波掂

一陣比佢好彩入一球搶埋告仔個後備就仆街

gchi波叔

仆街，尋日cut 左

Lord Borini

理撚得佢出埋我
一日撚帥一日都唔睇

上季差唔多場場睇，蒙帥果期直頭追埋賽後訪問
今季唔知點解無咩意慾睇，睇西維爾同其他意甲隊仲多過睇我蘭

有線開始有意甲

今年睇左好多場西瓜皮

今個星期六
一邊祖vs拿
一邊利vs車

斜恩傷左
告仔未好焗住跟隊 痴左線
又畀機會你地睇波叔

AC華

2球

牙華

三粒

皇馬有冇廢成咁

牙華係咪又上返射手榜第一

有咩好喊，你喊係因為你未見識過踢正前既波叔
聽日睇阿叔表演啦

撚撚又比ac華車兩巴

期待

我屌你老母加度素

唉

快撚d走啦

迷華又集合

波叔一戰封神

晨早流流。。。

屌得好

球王

走得好

撚撚我屌你老味

華仔留米蘭咪浪費時間

呢隊嘢真係阻人發達 唔止球員 新班管理層都危

入到疤塞波先再講啦

側面証明米蘭近年戰術體系真係前鋒黑洞

冇腰力 基本中場人腳都砌唔好 戰術呢d都唔敢有奢望

隊波少入球，買前鋒
前鋒少入球，買前鋒

suso,西瓜,波叔:拎波?問左我地拿?

想像下斜恩無黎,變卡叔或者莫拉達
境況會幾慘烈同絕望

屌你老母加度素
歐洲最多入波既球員係你手上場都無得出
態度態度屌你老母死攬卡叔啲撚樣，唔廢唔攬

雖然好開心華仔愈踢愈好
但真係好撚嬲撚撚真係垃圾到不知所謂
日日話人態度差 最撚差既垃圾卡當係寶
唔係李安返黎一定繼續用垃圾卡
要戰術又無
呢家boost 士氣都無埋
返去做明叔算啦
Btw FM真係仆街死 績3年

如果係咁，今季睇都唔會睇

球員黑洞
邊個黎到即刻廢一半

左屌右蘇

干地 啪啪啪! 干地 啪啪啪!

證明前鋒有信心幾重要
上年呢d chance俾佢可能入得一球

如果出波生打正前
我估又可以見到Suso開波球皇mode

國際賽前仲有四場，輸鳩曬佢就岩架啦

大巴大巴打落燃燃度

撚撚先啱

牙華好波

馬體會第3 > 西維爾第4
卡叔 > 阿華
撚帥又贏

你睇西維爾打果幾下反擊幾咁快速同到肉
米蘭近幾年都打唔出呢啲反擊嘅傳波路線同走位

今晚真係想輸了

換教練好過
1月中場真係要買返D人

前面幾隊全贏，得我地

輸左真係快撚d換帥，唔好撚再搞名宿啦

希古恩傷情被洩露 加度素怒稱：捉內鬼！

據意大利天空體育報導，AC米蘭教練加度素證實希古恩可能因大腿受傷缺席接下來與安玻里的比賽，同時表示他會抓到泄露球員傷情的內鬼。

米蘭將在接下來的聯賽中遭遇安玻里，加度素在新聞記者會上說道：「希古恩大腿有舊傷，他感覺到疼痛，最近幾天他都不舒服，明天我們會對他的情況進行檢查。」

天空體育的米蘭跟隊記者在記者會上曝出了希古恩受傷的消息，對此加度素說道：「總有一天我會知道是誰給你消息的，在我離開這支球隊之前，我會知道誰是臥底，相信我，我肯定會找出這個人來的。」

撚撚走啦屌 正正經經請個老江湖 唔好再搵名宿 少帥 棧搞

雲加，干地!!

雲爺爺就唔好搞佢老人家

都係，等佢教曼蓮算

btw free coach list

成70歲仲叫佢教曼聯 (米蘭) 你即係想佢_

生死有命

一齊起球場

怕起起下要起個墓碑比雲爺爺

想拖舟來

見到米哈同蒙帥

咁撚似摩佬講d 野

捉鬼

兩個一齊被炒。。。

結果洩密0既係馬隊同李安

Umberto Gandini will leave Roma and there will be an official announcement tonight. [Sky]

以馬隊同撚撚嘅關係就未必
btw

GATTUSO not happy about the spies?
Franco Ordine had this to say: Well maybe it will be appropriate to remember that the reporters have always had informers from within the teams.
Sometimes, in the past, even Gattuso has been generous with us of the old guard ....

All Star Management Team & Worst Head Coach

UEFA Club Competition Committee Vice Chairman都黎埋
唔洗驚FFP, 但係要驚撚帥

唔係話拒絕左米蘭咩
依家又肯黎啦

佢之前話遲早會返米蘭， 不過唔係果日
原來係今日

揀教練唔好再揀名宿啦屌，害人害己，屌你老母fm

輸埋呢場換教練啦

我想埋下場打西瓜皮, 盧卡會唔會出盡奶力打撚帥

快手輸多幾場

Arsenal are unable to agree new deal with Aaron Ramsey. His contract expires next summer. Milan are also thought to be keeping a close eye on the situation, with outgoing Arsenal chief executive Ivan Gazidis having agreed to join them later this year [@standardsport]

中場: 藍斯+阿屌

J返sms同拉奧特ok?

西瓜傷 古仔傷 等睇波叔今晚正選前鋒上陣

一定係，冇懸念

聽朝起身睇精華算

又要b2b把鬼咩 我哋要左中場playmaker呀

啱啱見到單又傳番法比

希望盧卡仔再做救世主
入波贏糷踢走撚撚

本身都諗住睇今晚
但諗起係波叔 就不了

波叔係咪fake dog

Laxalt正選

冇人睇?

痴撚線,西瓜皮6場13分

羅馬仔 底褲

波連尼

等睇笑匠波

反撚準備上水

卡斯表示：上咗賊船 波都冇得踢

查漢依排真係幾差

波叔波都未識控

米蘭名宿馬特利奠定勝局

Biglia

拉素佬

估你唔到

射得咁靚

拉素

碧基亞
btw 不過最後都係劇本

biglia

領先1球好危險

Laxalt好正 好有活力

Suso仲未開鳩射mode？

唔知點解傳比錢馬d波
會驚一驚

Kc

老馬

領先一球真係好危險

feel到劇本了

又話唔睇

嚇鬼咩…

睇埋今場

基斯

撚撚今日有運

咁都救到 cls

屌,咁都唔入

計埋上場 嘔左3球了

吊佢連miss兩下

更新:4球了

屌仔個頭勁左咁撚多
Btw Kessie

隊草又係你

仲要解圍

隊草
真反撚先鋒

唔知係咪對面實力問題 其實前面踢得幾好
但永遠後面都險象橫生 隊草冇帶鞋就唔好成日殺上去啦

波叔係非一般既廢

suso真係傻西黎

扭波變犯規

波叔傷埋

出藥膏
牙屌打前鋒啦

第一下露股傳直線比佢又控番轉頭

告仔掂唔掂嫁

羅馬仔咁撚勁嘅

對面好廢

又救到

上身

但個龍好勁

捉佢去驗尿啦diu

自從卡斯踢左一場
suso少左鳩射

卡拉仔又黃，又跟番上場嘅劇本

垃圾踢得幾好 rr係咪可以收檔

進攻幾好
不過防守個陣都幾蝦碌

RR都踢得好wo 而且Laxalt傳波d質素幾一般下 係活力搭救

feel 到下半場劇本 又係攻極都唔入

RR護波勁好多

都叫高汁過阿隊嘅

70min 1:1
90+3 1:2

下半場就係撚撚發揮既時間

d傳中 護波 比波都好好多
Laxalt要黎輪換做下plan b幾好既
做主力就不了

對面個神龍

有冇人可以教下隊草射波

draw foul王波叔

波叔唔直接射走去cup

KC搞乜

垃圾Suso識入波未

羅馬仔反撚

屌你羅隊

on9

屌你老母 食撚屎啦

羅馬仔自製劇本

永遠都係下半場就出事，呢隊波想點撚樣

1:1

第一項已中

等睇

羅馬仔發癲定反撚?

依下入唔入撚撚數好

一次過換哂2個鋒
撚撚驚了

照入，因為佢出咁咗波叔打少一個

又靠告仔救撚帥屎忽

冇前鋒唔出波衫咁可以點………

換KC啦,呢幾場差撚到

換埋第三個，贏唔到自己辭職啦

屌仔打假9，出卡斯或者藥膏

告仔傷下傷下咁行

希古恩真係慘
黎左隊咁既野

又救到…

baka走漏12碼?

封位封得好

5場6分

無睇，起身望下比數

可能5 分

痴撚線個龍

又救屌你

又救到,,,

天滅撚撚

屌仔呢個時候仲死去 好野

好撚癲 個龍

Suso又球王mode

早D咁擺可能已經拎走3分

勁能到

蘇素又變番鳩斬

希望撚撚識做自己辭職

橙 撚撚又做戰犯

今場和埋 大條道理炒撚撚啦
唔好再心軟

內鬼係羅馬仔

屌你又和 真係炒得

呢到炒到撚撚真係羅隊功高最大

唔關佢事都希望佢辭職啦，一日唔變，隊波都係keep住on9

完全冇風話炒撚撚

就咁睇巴打d 留言分析，無睇
應該又係上半場唔知踢乜鳩，瘋狂敗家
下半場自爆
自爆先先狂攻，但黎唔切
又玩完一場
然後依d 分析開季以黎接近場場岩用
走喇我屌你老母撚撚冚家剷

入波 -> 浪費機會 -> 下半場鳩下鳩下 -> 對面追和/反cup

場場套路一樣

對面個神龍都好大功勞

對面龍上身+羅隊on9 運都冇 撚撚自己辭職啦

真係場場都係咁

又冇前4,FM撚撚好波

其實撚帥都係戰犯 戇撚鳩back 5俾人 man mark 晒仲玩啲垃圾高章後場控傳 明知你啲後防會短路就咪撚玩呢啲啦 $$之前都試過幾次 成日撚鳩Biglia/RR 今次到羅馬仔出事

望返羅隊on9 果下
屌你老母咪又係佢果d 濕鳩後場鳩猜做成
次次都就比人迫甩
真係出事咪咁囉
仲有佢真係好撚死板
查漢同Kc 上場已經無態
又係唔撚換人
賴咩無運，根本自己攞黎

最撚癲係波叔真係打中鋒 下下斬個波埋去
不高羅隊個下Biglia都唔應該回傳比佢既

躝喇屌你老母5 場6 分
咁都唔撚炒同叫球迷下季再睇有乜撚分別呀
中游都唔撚係喇
下游戰績呀屌你老母

我以為佢會一下清撚左佢 點知整球咁嘅飄飄下嘅傳波 屌撚左出聲

斬俾波叔頂又係唔知乜撚嚟 唔知點解角球都可以瞄住佢嚟傳

拉素應該係回比$$ 羅隊仲突登右腳拎波
右腳斬唔起 再落腳foul
簡直係三連柒

仆街撚撚死都唔用華仔，攪到華仔出走，家下要用波叔咁折墮，完全係自己攞嚟。

傻邦真係走得好岩
跟你條濕鳩加度素再踢落去真係晚節不保
返祖記全勝，留係到一勝
可憐斜恩同卡達拉爭冠走過黎護級
李安咁樣水鳩人地兩個過黎跟加度素
有無良心嫁

你錯，就算華仔仲係到
佢都係會照出波叔

唉，幾時先可以正正經經請個教練，咪撚再用名宿少帥

干地黎未

又和

下場作客西瓜皮應該差不多

呢場對面個龍都好神吓

炒撚左未呀，5場6.6分，係咪護級先炒呀

如果拖到去1x 場先炒
失分太多，後面追唔返
比盡第6 完季
屌你老母姐係3年無變過

以為個個都哥迪奧拿，施丹

和波專家

下場星期日晚？

起身見到和波
好彩唔記得有波跟無睇到

依家已經失分太多啦，3場和波，仲要唔係上游幾隊，真係柒到唔敢睇

Btw 再係禁,西瓜恩下年寧願返蛆或者去其他地方都唔留係糷，到時又要搵返個頂級前鋒

撚帥走啦 真心好黎好去啦趁仲有時間

今季其實唔換教練都係咁先同曼聯一樣

佢點會肯自己走
幫佢講埋喇
入唔到波係無運，對面龍勁
失波係球員失誤
關佢撚事

1/10 0230......

希望盧卡收撚帥皮

李安馬隊勸下佢啦 既然指點唔到嘅話

曼聯可以燒錢再黎過
我蘭永不超生

我覺得係馬隊保佢Tim
唔係點解仲容忍到佢套後場傳球戰術
已經場場都係咁樣導致失波咁濟
李安自己做過教練點會睇唔出？

唉 DLLM 又和

繼續落去, 卡斯都走硬

其實的確呢個係大問題，同蒙帥啲人不斷鳩射一樣，撚帥一定有叫佢地後面猜.... 其實就算唔失，都成日險象橫生，影響信心同個勢

咁要睇

中遊隊咁既分都會炒教練啦

下遊成績

睇highlight完全見唔到波叔既

炒得未

佢真係好撚搞笑嫁
前場幾個已經比佢教到唔識踢反擊
中後場技術咁撚差
但堅持玩控傳
明明咁多場都係得羅馬一場負碌work
仲唔變係想點撚樣？？？

諗黎諗去第一場同上場最傷，一場被人反勝，一場追和。五場有三場係先入波後被追和／反超 後面問題仲大過前面，信心同戰術都有問題

佢真係無理由唔知隊波每次領先之後
果種瘋狂有波就向後傳既踢法
係死足咁多場
照踢既原因到底係咩
驚向前傳傳失比人反擊？
問題係你依家場場向後傳都係傳失
只要肯迫下你，你就一定失誤
但咁多場係一啲改變都無
如果搏炒點解唔早啲成全

問題係我最期待嘅李安馬隊都幫唔到佢 咁只可以講真係無得救

Yes 無計
小球迷可以點
但睇撚住佢玩謝隊波真係好無奈
班球員真係差到咁？
點解場場踢落人地對面都係有板有眼咁多
我地就街場岩岩組隊咁

撐唔落了 出返場做名宿算啦

佢唔自己躝真係只會令球迷越黎越憎佢
佢係真係無料到, 唔岩做教練
懵撚都話贏過祖記
撚撚真係兩隻字：垃圾
你球員時代都係波牛學乜撚野人打控傳呀仆街

佢好似覺得隊波練練下就可以打得掂控傳咁 完全無因應球員能力制定戰術

黎緊三日fifa 洩憤

波牛冇腦 帶埋suso走啦

原來尋晚成班 members of the board 同 Elliott 嘅人有入場睇
撚帥係咪搏炒先出波叔

無得揀，斜恩傷，告仔未好哂
除左433 佢就唔識打其他陣
無前鋒焗出個fifa 都計前鋒既波叔
怪就怪佢自己掃走左華仔

首席反蘇

應該華仔自己要求走

講真唔計撚帥波叔
唔搞掂阿屌阿蘇兩條蛋散, 我蘭好難再進一步
睇卡斯比阿蘇壓撚住就知

好似文迪斯都想佢走
阿華唔走, 翻唔身

又be fair 華仔自己都唔想做第三前鋒嘅

用得佢，告仔又變第三前鋒，好難揀

認同 要比多啲機會瘦腳骨仙

撚帥好波牙

係 , 佢自己要出場時間 , 本身都唔係話係撚撚心目中排好前
跟住仲要斜恩黎埋
想走係好正常

琴晚反屌反蘇又贏

前鋒出波叔真係唔怪佢，一二都傷左
唔用波叔真係要屌仔打前鋒咩

個問題係出斜恩同波叔個戰術一樣，咁你係當斜恩波叔咁用定以為波叔勁到好似斜恩咁

狂射24腳

米蘭而家呢一班球員優缺點同樣突出
唔係話新手教練咁易處理到 , 設計唔好一個戰術去幫呢班球員揚長避短 , 好易好似而家咁比人針對
反擊打唔起, 對方可以安心大舉壓上
梅沙基本比人同個大隻少少球員用身體對抗硬食 , 跟住圍搶Biglia 基本上就可以撳死米蘭

打安玻里都和得，撚帥
仲唔炒真係好撚驚佢負碌贏一場繼續留低

我蘭得兩個前鋒， 一傷就仆街

希望炒得

冇計 琴晚係佢第100場 問心有冇進步過 反而仲差左 過度死扭 鳩射鳩傳 佢又唔會肯做後備 打正選中遊料 壓死左卡斯個位都已經值得賣

已經知道下任教練啦
係岩岩拎教練牌既邦利拿

無消息話炒

撚帥 > Oddo > 傻邦 > 尼少 > 大恩 > loop

10號 > 9號 > 8號 ...

羅隊ig道歉

加度素比人炒未

可以教意丙或以下，青年隊，女子隊

打FIFA 算了
一日未炒
都唔睇呢隊西波

睇埋下場盧卡可唔可以送撚帥一程

之後請 干地

呢到有無人玩UT

保定一個都搞掂

3年約
無錢炒
不了

77台直播蛆對拿
六12點

77下個禮拜仲有蛆

roma仔港超級犯錯

咁多個新牌仔只會信派路

老實講 派路新牌我都信唔過
尼少而家都4場4分

中場大腦有先例

唔好再新牌仔啦，呢個世界無新牌仔係得架

77下星期播埋鏝城場歐聯

唔係冇 , 但米蘭冇咁嘅基礎去比時間同資源

Fm 真係on9

砌左條完美中場

我覺得因為感情而唔會咁快炒撚撚

除非Elliott頂唔順落order行刑
唔係應該都頂到12或1月

印象中第一次嬲多過like

• Milan have not won a Serie A game in over a month

• Milan remain the only team in the entire Serie A to have not kept a clean sheet

• Milan have not kept a clean sheet in Serie A since April

第二次第三次陸續有嚟

原來失足咁多場波
所以後場鳩傳會穩陣d 既概念到底係點黎
事實證明撚撚至少輕度弱智

西多

J緊雲加

季初好多人支持撚撚話比多啲時間， 可惜佢一次又一次令人失望

睇佢執教嘅往續就知佢未夠班，個個俾佢上季嗰幾場負碌士氣波呃晒

我蘭根本要盡快反底， 無時間同空間比撚撚試野

FM

FM罪大滔天

起碼要好似迪法蘭斯高咁，係意甲level中小球會証明自己，先好再教大球會。

其實撚師已經連續5場不敗

對面個龍上撚晒身, 羅馬仔又派膠, 個天都唔幫撚撚, 自己辭職算啦

玩咩聯賽？

咁既人腳都可以同恩波利和
仲未計其實走甩左1球12碼

撚撚記唔記得上季自己話教得差自己走啊

所以之前先話
借得西瓜就知管理層想盡快上返軌道
但唔郁撚撚就無用

同埋以前都有手足講
如果人腳夠好就打哂既咁d中下遊點攞分先
唔係一句意假代表哂

意甲
中場呀屌 viviani SMS

應該要輸多場先有機會炒

依家換教練
起碼唔使望其他隊派膠，無咁被動

同埋就當換新教練
都要時間夾，再遲d換既都可以宣佈前四無望

希望下場盧卡送撚撚上路

其他隊派膠, 撚帥咪又係一分一分咁上

所以依家時間咪考李安馬隊
到底俾多d時間定決絕d

場場波都可以無改善
咁都唔炒不如執咗佢算

依家換唔換教練都係搏
唔換搏撚撚突然開光
換，又要搏用幾耐夾到戰術

enough is enough

宜家同無戰術無分別
唔明點解要夾過

咁適應新教練既戰術都要時間

起碼真係有戰術
宜家都唔知做緊乜

如果盧卡處死撚帥， 到時真係有幾重意義

好記得季前熱身賽，撚帥成場： Loca! Loca!! Loca!!! LOCA!!!!

尋日聽到佢成場係咁Diego Diego Diego

雖然係
咁講因為我覺得過左換教練既最好時機姐

開季前估頭5場5分,差D中

Elliott接手果時郁最好
名正言順又唔會傷到感情
又可以跟新帥要求買人, 撚帥你買完比佢都係出波叔
分分鐘鐘盧卡肯落buy back

撚帥留波叔已知無希望

盧卡甚至華仔哩d過左去就算啦
不過我認同你講買人方面既野
依家真係考管理層想點啦
哩幾場對強隊輸都算
連中下遊都咁

撚帥套野根本同懞撚無分別
只係一個禁區邊鳩射
一個禁區邊鳩傳

比馬會壓緊價, 熱身賽仲埸埸有卡叔
真係好癲

李安都度過晒最後都係唔炒，一黎個時都七月幾八月，二黎撚撚上季成績幾好冇借口炒，球員又支持佢，而家就唔同啦

佢以為自己好似干地咁夠料改變到堆垃圾上一線
得熱血有鬼用

下場輸埋佢啦

而家炒啦再唔贏真係唔掂

會唔會唔好意思開口炒， 請佢做管理層囉， 做其他野囉

如果新教練有戰術都好過成季無戰術

好可能係打埋隔離街先郁
打完西瓜皮之後, 打黃金聖鬥士
打埋Gay已和, 先打隔離街
和曬唔係無可能

下場應該和/輸啦

西瓜皮6場13分,勁能到

黎緊都有國際賽

喂，李安
起身炒人喇

反蘇又輸

今朝臨尾佢幾勁
係對面龍上左身

我蘭不配有蘇美斯

其實新ceo幾時上任
好懷疑馬隊里安念舊情唔想親自開刀

當年屌帥都係衰起西瓜皮手上

上季換帥前羅馬仔都成日自爆

撚帥捉鬼

臨尾真係開球王mode
Fake到對手瞓低

希望佢都反撚 場場9傳就得

希望國際賽前收佢皮

撚帥自己辭啦,咁樣最唔傷和氣

有撚用咩
扭完咪射個波比人

惡夢的延續 AC米蘭作客勝不了升班馬 | 守拙 | 球迷世界 - fanpiece

分析文

講啲野 阿媽即係女人

街外人睇ok
對我地黎講就不甚特別

以後見到米蘭入波先
可以買定和/被反cup

如果唔炒撚帥， 等睇安波里變上季賓尼兔
第一場迫和， 第二場輸， 搞到米蘭叔爆血管

分析都算唔上 套過呢外兩隊球隊名/球員上去都得

孟連

真係唔知仲可以點，人買哂，打出來垃圾
干地肯唔肯接守，我一陣叫秘書問下

人腳真係唔差

除左拉素個位無後備， 人腳點計都好過上季

點計都唔會贏唔到卡尼亞里同安波利

.

感狗

It seems that Borini will be confirmed in Milan’s starting lineup once again as the starting striker with Higuain not recovering from his injury and Cutrone not being 100% fit [MilanNews]

撚撚係唔係盲架
尋晚個場踢到屎咁 又黎一次？

OFFICIAL: Berlusconi buys Monza

Monza have announced that former Milan owner Silvio Berlusconi has completed his takeover of the Serie C club.

Berlusconi’s purchase comes a day before his 82nd birthday and marks an end to weeks of speculation, while he is joined at Monza by long-time aide Adriano Galliani.

A Press release read: “Fininvest SpA has today finalised the 100% acquisition of SS Monza 1912.

“The Shareholders’ Meeting also approved the appointment of a new Board of Directors, composed of Nicola Colombo (President), Paolo Berlusconi, Adriano Galliani, Roberto Mazzo and Danilo Pellegrino.

“The Board also appointed Adriano Galliani as CEO of the club.”

The former Prime Minister of Italy owned Milan for 31 years until selling up in 2017, with Galliani serving as CEO for the entirety of that time and the Rossoneri going on to win five European Cups, as well as eight Serie A titles.

你地唔sick ball

Suso to Sky: "I agree with Mister Gattuso. We have the play style of a big team, but not the mentality. We have to be able to take care of a lead and be more of a unit on the pitch, in that sense. It's only a matter of time and a bit of fortune."

Suso: "It is true that we are a young team, but we must grow as fast as possible. Gattuso has no responsibility, however, these things depend on us. We need to be more careful and focused, without being afraid."

Suso: "You can always improve and do more. The dressing room is very close, filled by a lot of great guys. I feel like I've been here for 15 years and this makes Milan a family for me. I was awarded for the 100 appearances with Milan and I'm very happy."

Suso: "It's an honour to wear this shirt that I dreamed of wearing as a child. Champions League? We can still reach it, but we cannot afford to lose points on the road. When we face teams like Juve, Roma and Inter, a draw is fine, but we have to win against these smaller teams."

Suso: "With Montella I felt good and he gave me a lot of confidence. Now however a team has been created and the group is compact. Our champions? We have two: Higuain and Reina. They have brought a different kind of mentality."

Gordon Singer, Paolo Scaroni, Leonardo and Paolo Maldini in addition to Elliott management’s entire board are present at Milanello before Milan’s afternoon training [Sky]

Elliott開始頂唔順

仲好喇，送佢一程

我覺得後防尾段仲需要fix，有乜柒可能下下入完波都守唔到，一球係咁兩球又係咁

下半場中前場下下送個波比人
後場壓力太大

仲要成日玩龍門球短傳
玩鳩死自己隊友

我覺得係唔集中多，啲失波都成日都有人截唔到、漏頂或解圍不遠，比人遠柱入之類，好難搞

就算蛆都會比人偷雞
但人地主導成場波一落力就入
我蘭-6入完一球就鳩
輸少當贏咁踢

靠拉素做第一防線+玩後埸控傳, 可以點搞

後場鳩傳
搓幾十腳引人谷哂上黎最後都係一腳清比人
on9到無倫

根本後場一腳解仲好，但隊波死咁多次都唔識驚

睇左咁多場，每次係自己後半場猜波都唔知猜幾十腳先送到個波上前
但對面後場幾腳就過中圈

無咁既能力好心就大腳清

頭一兩場以為信心表現，而家過左三四十場後，覺得係on9表現

撚撚以為自己哥狗

佢以為我蘭係疤

撚帥意為後防仲係馬隊尼少 係後場可以撚返對面

尼少可以假身fake 鳩對面前鋒再向前帶

係咪得我認為後場猜好過下下向前踢

後場控球有時係可以拉闊對方陣營 保持住自己控波節奏優勢 同時控球好仲可以對方想前場逼搶果陣傳到空位

但係首先你唔好自己傳到亂晒先

睇咗幾場後防集中力問題大過後防猜波問題
at least 唔常見喺後場俾人逼甩波
就算羅馬仔輸嗰球都係佢突然短路，嗰球根本係無壓力犯錯

真，羅馬仔最近係幾差下，要佢lead後防仲要磨練

猜到嘅話係，但而家場場就算猜到都險象橫生 更何況有唔塊蝦碌

嗰下短路真係唔知做乜鳩

好多因素影響 包括中場阻截能力不足 令後防長時間受壓都有關

安波里3次定4次射門都長時間受壓咩，贏唔到唔關佢事，但羅馬仔係狀態就冇理由賴人地

agger

Gattuso: “Even Borini has an ankle problem, this morning he underwent a resonance. We will have to invent something. Higuain was tested yesterday and had a bit of difficulty. Risking a player then lose him for one-two months is not worth it.”

比Elliott照完肺
撚帥係咪開始淆

同埋對真藍黑失個兩球
後防都幾遊魂下
好似我地要入人兩球好辛苦
人地嗰兩球就好輕鬆就失咗

收到風
撚撚仲有3場機會

寧願搵個攻中做假九

講真話前場廢但下下都入人波先，當然撚撚調動係可能影響防守，但中間主力嗰幾個連續咁多場無clean sheet 都要負啲責任

有邊次係可以突然反底架， 最後都係炒架啦

頂, 第三場係打gay已和
上季就係佢幫蒙帥吊命

放沙膠上去頂波

F Anderson

勁到

曼

我只係講其中一個因素 當然球員自己派膠呢啲真係無從得知, 正如Zapata 都係

工程師執緊嘅西咸不論進攻反擊都好過我蘭

隻馬廢到

仲有紅牌之柏列達

會唔會係對手問題

自從西瓜過左黎都唔敢睇live

PS: 忠實西瓜迷 想死

F Anderson 入果球都幾難係我蘭出現
9成比Suso 9射/ 9斬浪費左

Gattuso: “André Silva? When a player does not want to stay and wants to play it’s difficult to keep him. Today he is scoring goals, we have done everything to keep him. The same goes to Bacca, I spoke with him but he wanted to return to Villarreal at all costs.”

阿華仲會睬你咩

Gattuso: “I cannot think of the ghost of Conte. I am a Milan employee and must do my job, I am the first responsible person. If the results do not arrive it’s the club that takes its actions.”

There are no ultimatums issued by the Milan board for Gattuso but the games against Sassuolo, Olympiacos and Chievo will be decisive. Leonardo has Conte in mind as the primary potential replacement

Does not want to stay 咪因爲佢條仆街

Gattuso: “Even Borini has an ankle problem, this morning he underwent a resonance. We will have to invent something. Higuain was tested yesterday and had a bit of difficulty. Risking a player then lose him for one-two months is not worth it.”
無前鋒用

Gattuso: "Cutrone's desire to play is admirable, he's doing everything to try and be fit for playing. He's even training extra hours. This attitude should be an example to the team"

好驚佢迫告仔未好返曬都照上

仲要等多三場

李安等國際賽
比撚撚吊到命就67

國際賽後就打吡 其實都有啲難搞

耶莫蘭高＋阿拿杜域+fm 幾好睇

橙 有名帥都咁
曼手足有冇興趣交換

摩佬應該行先撚帥一步

我蘭有 牙屌 牙波 同牙蘇

玩留

交換得唔得

近幾場越踢越好，同曼聯完全相反

獌炒摩佬毛, 一陣請干地就食屎啦

快啦屌

摩佬都係返意甲教米蘭啦

我地請摩佬囉

唔會掛

仲有尼少

我蘭人腳玩大巴
要爺爺得唔得

唔好啦

不如爭施丹

尼少自己而家都自身難保 4場4分

起碼有兩季好波

三年後又要換帥 隊波又比佢搞散，不了

仲要輸比懞撚，接受唔到

邊度好呀睇過

派路表示
排緊隊教米蘭

摩佬明顯比蒙帥打殘左， 起唔翻身

兩個雲爺爺 干地是旦揀一個啦

冇經驗冇成績既名縮全部不了

祖記名宿不了

Oddo教過波， 待業中

聯賽11連敗

摩佬參戰

屌仔同Suso 真係攞住個波鳩扭到2046

懷疑撚撚係跟摩佬學野

點都好，唔好要摩

摩佬都起碼70分鐘調整搏下

撚帥70分鐘換走波叔

試下halilovic打假9好過用波叔 不過撚撚又係用高空傳中當中鋒咁用就真係算數

羅馬比拉素撳住打

細恩教波真係好過大佬好多

打無鋒好過波叔
橫掂屌仔都會搶點

未手入波唔計

打到美斯咁

左屌右蘇完全體

燈力

犀利

球波都失得幾有米蘭味

“If you want to analyze what sport can be; Real Madrid lost 3-0, Barcelona lost five points in two matches, AC Milan drew against Empoli a newly-promoted team. In football it looks like it is getting shorter and shorter the distance between the big clubs and the others"

關我地春事咩, 又冇1億普巴又冇山齊士

阿屌 = 普巴
波叔 = 全能到仆街

佢自己回塘回到要同加度素比較

真係講出黎都醜啦摩

普巴點睇都隊草
波叔 = 仆街

Emergenza in attacco, le varie soluzioni di Gattuso: da Bonaventura "falso nueve" fino all'esordio di Tsadjout
阿屌偽九 / 出Tsadjout

但Tsadjout 尋晚先打咗94分鐘

佢而家分分鐘仲衰過加度素 曼聯完全唔couterpress或者high press咁滯 好似停咗係十幾年前咁

真㒙痴線啱啱難得睇場英超，第三球兩個中堅痴線

後生仔都唔預打足, 上黎衝下就夠, 下半場出告仔

屈波叔傷左, 推阿屌上前救命

bernard 出場第一腳波就助攻

咁高人工去到，差唔多2個月90分鐘都未出過

有線講佬:那不勒斯

屌你奇妙個網上直播720P都冇

拿仔

邦路斯送禮

愛sir 原來已經5連勝

巴打們忍下口，唔好燈

邦路斯

開電視啦

俾人霸住啊

sosad

撳住嚟打，睇嚟都難逃一敗

C朗真係幾屈機

今晚左幾場波
越睇越覺得唔早d郁撚帥唔得

要同時睇英超意甲

睇完英超又到西甲

GG

狙

邦路斯得黃牌?

紅都冇

mon一mon post
成班蛆仔係度打稻草人

陰公

班狗仔咁憎25，呢球唔計

C朗今年轉做助攻王

屌 牙華入左波冇人講

睇英超算

呢句只適用於我蘭

西維爾肯定買..幾錢?

潑咗出去嘅水，愈講愈傷心， 撚撚

租500 買3000

fifa已經收返黎用

30m

反華連敗

安76廢到

雞巴哥

30個益左西維爾
入咁多波又靚仔

牙朗接班人都可以教到變垃圾，撚撚ho ball

安76都屌哂鬼

加度素唉
牙華好彩，差d 比人廢球員生涯
希古恩就衰收尾了

波叔都>牙朗啦

Ching sick ball

牙波全能到仆街

一諗起牙華已經冇機會返黎
我個心啦乸住乸住

球王華

拿仔個右閘好渣

所以各位gay佬真係愛牙華嘅就要學會放手

唔係GAY

但都無得唔放手

我蘭同lv

牙華係個邊踢雙前鋒幾如魚得水

人地D反擊好好
我地反擊=比對面反CUP

3打2都可以比返個波人

連轟都贏唔到猁

轉去睇戰神

窒左猁道氣

真冠軍相，咁都唔洗輸整個世界波拎返一分

今集fifa冇左國米個Gabriel Barbosa

租咗返去巴甲

Probable XI: Donnarumma; Abate, Musacchio, Romagnoli, Rodríguez; Kessié, Biglia, Bonaventura; Suso, Castillejo, Çalhanoğlu. [Sky]

睇落都係凶多吉小
不過叫左好過波叔

卡達死左去邊
邊個打假9?

Castillejo

卡達好似傷左

背傷

米蘭隊醫群躝啦，搞到啲球員態又keep 唔到，又易傷

慘 大國際打得幾好

手球撞入

戰神出場

屌奶星 卡叔究竟有冇惦過波

幫下體攞番分

剩係記得俾拉莫斯一撞就跌

撚撚哂左人才同時間
快d走啦屌

睇完尋晚祖vs拿 車vs利兩場波
再對比一下我蘭d波
真係差幾皮

見到AC華又入波

盧卡仔同膠射定今晚幫幫手

有預感鳩射定會入波

撚撚今晚續到命了

MOLA MOLA

現效力馬賽的拉米最近受訪時批評恩沙基，拉米說：“恩沙基讓我明白了一件事，如果他也能當教練的話那麼任何人都可以當教練了。”
拉米為大恩執教2014-15賽季效力，那年AC米蘭以13勝13和12負的成績排名意甲第十位。
拉米表示：“我渴望成為一名教練，我會在後備席上觀察他們。生涯中我經歷過很多優秀的主教練，加西亞、白蘭特、迪甘斯、愛美麗、施多夫。每每觀察他們，我就會想，變得和他們一樣該有多難？”
“然後恩沙基出現了，多虧了他，我意識到我也能成為一名教練。恩沙基完全是個災難。”
本賽季，大恩成為博洛尼亞的主教練，6場過後博洛尼亞1勝1和4負排名倒數第三。

大恩

西多夫係好教練

叫返西多返黎啦

帶埋艾曼扭神

西多戰術上應該係好過佢地
但衰更衣室兵變

蒙牛

昨晚祖雲達斯 3：1 拿玻里賽後 -
安察洛堤：『祖雲達斯球迷對我唱歌(嘲笑我)？那我唯有觀看2003年歐聯決賽獎盃來安慰自己。』

周圍啲狙都係自己拎黎柒

好心蒙牛冇料就唔好搞兵變 明明打得好地地

有料場場有得出又使乜兵變

It’s becoming more likely that Antonio Conte takes over as Milan coach next season [Corriere della Sera]

下季

如果比撚帥玩埋依季, 季尾Elliott止蝕唔玩都似

班球員都無癮喇仲下季

咁咪又大清洗囉
橫掂連歐霸都無班人都走架啦

It is time to say goodbye

撚撚？

依句唔係阿記比爺爺咩

76都帶過祖記呀

歷史太久遠

忍到而家先插佢算係咁

係就快好野多人爭

要換就依家換

係干地想下季先教定李安想下季先請

今季提早結束
全力護級

下季教意乙干地點會黎呀

同
博洛尼亞 差 2分
安玻里 差 1分

我其實諗唔到干地過黎教米蘭嘅理由

同曼聯J 施丹差唔多

里安同馬隊

大恩都翻生
幾時到我蘭

我地需要置諸死地而後生
輸多場炒撚撚 實際d

輸多場, 連輸多3場都未必炒

咁...唯有等下年

連輸之後果3場都有D難喎
西瓜皮同黃金聖鬥士都話, Gay已和都輸

連和3場柒左出國際先炒嘅機會大d

年年都等下年,撚撚我屌你老母閪呀

睇得自己咁高

撚撚已經帶領我蘭連續五場不敗
西瓜皮知驚未

識玩一定係先落後
下半場反CUP

估今晚輸1-2球

我估和

豬硬

下半場可能波叔換卡斯

人地西瓜皮嘅分係我地嘅2倍,和到偷笑

等睇將卡斯最中鋒咁用

波叔咁用

係前面拎到波已經勁過波叔

那裡來的自信可以和到

左屌右蘇會比隊內唯一威脅攞到波

Tuttosport - hanno le sembianze di Antonio Conte (soluzione più complicata) e Roberto Donadoni (molto più semplice)

老鄧個名又再次出現
Conte 唔知同車個官司問題點

btw 真係老鄧的話就真係8號完到7號

搵老鄧護級

基艾沙咁都有12碼

打NBA咁

自己仆街

希望訓醒睇到輸 再炒撚撚

近幾年對西瓜皮都有戲劇性賽果
希望今晚係輸4：0

Donnarumma, Abate, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez, Kessie, Biglia, Bonaventura, Suso, Castillejo, Calhanoglu

Abate正選

西瓜傷咗？

而家西瓜皮個教練都係我蘭青訓 不過冇代表過一隊

係

Milan's bench: Reina, A. Donnarumma, Calabria, Laxalt, Simic, Zapata, Bakayoko, Bertolacci, Mauri, Borini, Cutrone, Halilovic. #ForzaMilan

鳩射定 vs 鳩射蘇

撚撚唔講

今晚睇suso帶領球隊完全獲得0分

點解盧卡租約冇寫唔俾倒戈

強制賣點會唔俾

西瓜皮張list都做得幾好
佢地仲有神鋒馬特尼

唔浪費生命睇西波
希望幾粒鐘後見到下課消息

盧卡可能又唔比米蘭落

點解要賣盧卡

撚撚要死，我希望佢死喺盧卡手上

撚撚:我仲有3次機會

講咗好多次 球員自己要走爭取更多上陣機會 李安都講明唔想放

輸一場456應該神仙都難救

深夜西波

今場會戰勝歸來

Milan have not contacted any coaches for an eventual replacement of Gattuso. There are rumors about Conte but before he accepts a new job he must resolve his issue with Chelsea

FM未躝果時已經話要賣或者借， 係Elliott出聲叫停
之後應該真係盧卡自己要走
撚帥咁對佢又無咩出場機會， 走都應該

我覺得Loca上季季尾已經想走

應該好快收皮

西瓜皮組織好我地好多

又有得睇阿隊出醜

開心死，睇兩分鐘已經知食撚硬我地

撚帥痴到拉素未好返，都夾硬出拉素收起佢
仲要同蒙牛爭位， 唔係蒙牛攞張紅牌，佢可能爭輸
係人都走啦

卡拉仔傷左？

西瓜皮禁住屌

比人㩒住屌

屌仔笑4

意甲任何一隊都勁過米蘭

應該好過費辛少少

啱啱左路後防大腳解圍解返入自己中路係邊個

好似屌仔

紅9 拉素啦屌

好悶

球證好撚黑

呢場西瓜皮撚狗咁撚

越黑越好，快啲456

D one two有冇1下係成功

卡斯波底咁好，後備

卡斯係左路玩一下已經好過Suso廿幾分鐘

唉隊草 可唔可以雪下出巴卡藥膏

西瓜皮快D入波啦
好撚悶

護空龍

查漢又比得好靚

護空門

呢下唔錯

點解唔可以正正經經射左佢

不得不讚呢下功勢係幾好

入左波咪又係悶

隊草真係好撚廢

隊草玩高章

空龍都救埋
撚撚你仲唔仆街

條友今年以為自己係yaya

呢排做乜

賽後又有藉口

因為角度俾人封晒，佢自己知自己射術係乜野水平，咁樣射反而仲穩陣

其實就係因為隊草 先和2場

佢咁射正確

小明

阿巴特，柒到

傳又傳失，守又差

後備料係咁上下,希望conti唔好差過佢

大家唔好盲屌啦，睇下頭先個情況，打機就咁射埋去都會俾龍門撲走啦

卡斯難得有正選 寧舍勤力

真

點解唔推波叔踢閘

屌唔知睇唔睇好

都係既

剛剛係對面意識好護空門

難得呢場都幾多人睇呢隊閪波

係，其實個處理好正確
唔明點解咁多人屌

想睇西瓜皮同盧卡

錢馬

因為之前已經試過唔掂，佢只係適合踢翼衛

差d

有手機link

我焦土派，想輸波的

想睇盧卡車撚帥一大巴